[LIVE] 2018 MBC 歌謠大祭典 毒撚取暖區

節目MC
盧洪哲、潤娥 (少女時代)、珉豪 (SHINee)、車銀優 (ASTRO)

時間
19:45

出席名單
Apink / BTOB / 防彈少年團 / EXO / GFRIEND/ GOT7 /
iKON / MONSTA X / NCT DREAM / Stray Kids / THE BOYZ /
TWICE / Wanna One / WINNER / Golden Child / gugudan /
東方神起 / Lovelyz / Red Velvet / Norazo / MAMAMOO /
MOMOLAND / VIBE / 白智榮 / Ben / 臉紅的思春期 / Bizzy /
VIXX / 宣美 / 鮮於貞娥 / SEVENTEEN / (G)I-DLE / OH MY GIRL /
宇宙少女 / 尹未來 / Tiger JK / 洪真英 / 煥熙

直播連結
(需註冊)

LM

最齊人
輝人隻腳好返未

有twice？
紅白個邊又有twice嘅？

唔知WO 我COPY過黎
最好冇佢地啦

留名 呢個陣容真係未睇先射精

唔知邊年都係去完紅白再返韓

未

twice

MONSTA X

一部 19：40 ～ 21：15
二部 21：15 ～ 23：45

到Mamamoo或者華莎quote我ok?

見係你 我考慮下

Quote me as a "@555" button

開波

momoland❤

我❤Momoland❤

又兩個post

D人BLOCK晒條煩膠

邊條link最高清

今晚好少人..

我愛❤MOMOLAND❤
我愛❤Nancy❤
我愛❤妍雨❤

我愛❤雨琦
我愛 美延

B站冇LO屌

其實 我好似可以訓了
MOMOLAND❤
Gidle
都睇完

係公司連左部50吋大電視睇直播一邊ot一邊睇

ching play me? 條link都開唔到嘅

請問係邊個黎

滾啦 垃圾

唔重要

呢幾個邊個黎?

臉紅的恩春期

有冇咩特別舞台可以出返嚟呀 出嚟唱一首歌就閃咁慘

銀優係mc

IKON

MOMOLAND❤ 有兩首

Gidle就慘 真係得一首 仲要係細場

apink同gf各得兩個人坐喺觀眾席嘅，其他人去咗溝仔

但想聽Love Scenario

年度歌喎

咩網睇都勁濛

上面邊狗個條ok

清到仆街

thanks

你個“我愛list”愈來愈長嘅大佬

g持

有色同冇色

有❤同冇❤

好大差距的

頭先個dancer咁似gfd銀河嘅

647

邊撚個伯賢呀
古人黎嫁

秒速幾個負皮

射左

有無今晚rundown ？ 希望離開公司之前睇得曬想睇既

換咗梨子兩件坐喺窿窿隔離

我係咪miss咗啲咩

宜家到邊個

sunmi

高炒宣美對波

成日都係sunmi睇到有啲悶

紅白 MBC雙開

我idle出咗未

咁年未係今年活躍既藝人表演架啦

應援勁大聲

ok好彩 咁可以準時走人

一日有宣美
泫雅都可以收皮
何況仲有請夏

SUNMI班女飯

CHUNGHA今日好似冇>?

第二隊出

泫雅仲存在咩…

邊條LINK靚正

成班一齊gashina

不嬲愈紅愈多表演機會嫁啦
唔鍾意咪走囉

仲有舊隊友yubin 霉霉哋咁

早兩日去左kbs
今晚唔黎

有埋班二線女團都算係咁啦

完左 你可以爛

點解每隊都得幾丁友坐係到

喺後台打機

屌你

華莎

hi

Thanks 導

Queen

aq stream

宜家合作舞台姐，等陣

一個男飯都冇

西打!!!!

rv tag me plz

結果我條條link都lag

佢地掉個幾條幾順

有冇rundown

睇重播算
牙導新年快樂

你睇完頭2隊都可以躝

已經最少lag...

重編得好柒

依條幾順

根本唔夾

邊位啊

我愛❤Nancy

完美女神

好難聽

仲有Gugudan未睇

今晚d衫幾靚

冇錯

MONX

乜柒都冇 得條肥婆TB
睇紅白仲好啦

唔知今晚有冇大波波

宇少出左未？

條條都睇睇下定晒格

NCT屌你老母又出黎

咁去訓覺唔睇了

各位師兄過檔睇紅白啦

新MOMOLAND❤ Fans?

幾時有469 489

nct
哩隊野個concept真係差到呢
仲衰過本月少女

西野WO 正WO 轉陣台

nct個羅渽民大個應該幾正

神46號48都過咗 後面仲有奶奶奶46同埋TWICE!

we 9 up up up up we 9 up

射精大隻仔

終於過
變monX

芒叉

Mx我好似一次都無睇過

TWICE MBC係預錄?

聽日D社1月1大家有無心水？

好想揸元虎個波

TWICE MINA BAMBAM

mon叉

MONX 著衫都唔知睇咩好

幾個台都有喎

牙災同佢老公星材

床照都出埋無爆既價值啦喎

唔著先好睇

Twice人在日本紅白

大肚

巴打表示

無睇直播 ，今日要ＯＴ先得閒睇下

嗰三條淫架妹

G持

Shoot out shoot out shoot out

又SM

MIC DROP

好想奶背脊

死link 喎

咁早BTS?

Mic Drop

咁快BTS？

唔開BTS CON?

岩岩返到home
mamamoo出左場未?
出左就唔睇了

唔係播到倒數架咩？

原來bts啦 咁咪要雙開 bts乃木坂

點解今晚規模咁細，往年我記得係開大場又倒完數繼續表演到零晨

依家都9點啦，剩返兩個鐘

奶木板有咩令女
睇V仔好過==

好嘈

依家bts
唔通叫lovelyz頂兩個鐘咩...

條女睇到喊定正係姐樣?

一部完

我W1出未

一部咁短嘅

頭先BTS係暖場黎?

咪玩啦
wanna one啦

之後仲有

就快到twice啦

我尖叫

wanna one 倒數應該係高潮

倒數收皮

黃旼泫

佢地最有資格負責倒數

係孤獨房睇到

咩料 W1又係暖場?

俾東方神起出場

東方神起有冇上過紅白?

又幾好笑 幫東神開場

見到暗星 Gugudan

唱幾輪…上幾樓位師兄有張rundown

JOY靚撚到

二部？

尊重啦下一個就到momoland

聽東神
我情願聽roo'ra

紅白twice~

出黎隻秋

笑到仆街

垃圾

你支持邊隊邊隊都收皮

me like a tank like a soldier

收聲啦傻鳩

對嘴王
看到安全褲了
整形
假唱王
假唱???

敢開咪先出黎講野啦

想睇kpop囡囡
唔係乸型

你邊位呀 係到認親認戚

爛啦

有冇清知道joy seulgi中間係乜水

到底前生做咗幾多好事今生先可以投胎到沈昌珉咁完美

一陣有四大女團

有tiger jk?

東神唔唱Catch me

88DAN個個

今日個頭7左D

sally
中國人黎

sally

見到我勉

仆街我都唔記得名

好似sally

我玩完唔要送比你

thx 各位高汁ching

sally你又岩呀

唔通岩momoland咩

滾啦傻鳩

我愛❤妍雨

小妹想識個新朋友今晚交流下姐

首先

第二 想問點交流 FF?

自問自答

識乜呀你

咁又真..............

aq stream 係咪無咗

有

聽聞係hehe

來了

完廣告了

你騎劫左人地樓主個位

呢3隊乜黎

boy xxx好似幾勁

JYP同唔知咩節目個隊

the boy

見到Nancy❤

見到半個香港驕傲周學年

仲係得堆乸型
幾時先有囡

完埋E堆應該出88DAN級數個D

放水time

the boy 依首幾好聽

晏啲又有得睇我叉仔

Gfriend出左未

Wtf

大家睇邊條LINK

認得g嬸個2號男神

成堆一樣樣90年代中間分界頭嘅乸型
我要睇囡啊

Apink都出咗場
冇囡囡 熄咗唔睇

感謝巴打

車銀優靚仔到

呢句真

後面仲有好多女喎

好難聽呀 屌 Help

nancy哥舊愛狗狗蛋出黎了

你舊愛出黎

金娜英老公係邊

雖然娜英好正

金世正係邊認唔出

有囡了 gu gu 蛋

著裙個個

新歌太難聽
變暗星事實黎

點解99dan走個個唔係大嬸 好礙眼

MINA好似瘦左

👌

呢首真係好難聽

咪玩啦 影衰香港

宇少

靜音聽都幾正

終於有女丁下

志訓幾q

程瀟

wjsn 個幾靚女 同 luda

exy

好似冇 柒咗

d魚網

終於有男飯應授聲

無大6妹 感覺正左

恩熙跟我返屋企

成隊重點冇咗

咩恩HEY BONA LUDA正到

璉靜自摸

去左邊

點知

Lovelyz？

美豬淫能到

歌高質但成隊一樣樣膠面
所以唔紅

支國人逃走是常識吧

叡仁 正呀

幾隊女團入面 首歌最見得人

次次得佢低胸

wjsn better wor

88DAN SALLY呢

太垃圾走唔到

好白滑

又一隻淫雞真英

洪真英

唔露

洪真英又唱trot歌

其實佢幾正 有陣風塵中 女味

聽完都吾記得左 冇乜記憶點 單論歌

apink rv出咗未

canada

人間電池

好淫好J

😯oh...

風騷到呢

洪哲

盧洪哲咩事

滴左汗

洪真英個樣係ver.幾?

佢KEEP住UPGRADE

佢家姐

射精YOOA 孝定

主持幾靚 咩名

之後會有Apink？

有幾個好柒

雖然首歌正

雞朋友同Apink
鍾意其中一隊多數會飯晒兩隊

有2個 我以為係外星人

我老公今晚又冇冇合作舞台幾時先出黎啊

你隊MOMOLAND成隊醜八怪重好意思

依個po 唔再回覆廢人

倒數解散

肓就 唔好上連登啦

GF班應援

呢首幾好

團都係老既辣
gfriend比前幾團好好多

G朋友有個個鼻真係over曬 透唔透到氣阿?

銀河

你個隊都可以倒數定

一開頭後面跳舞段片 係咪有個YOUTUBER畫?

銀河為一靚

乳豬成個病人樣咁 跳又冇氣冇力

好落力

佢地特式真係條安全褲

班男飯好威猛

係

雞朋友不嬲實力屈機

當我冇講過

今晚個場太細都無年未feel

後面段片好正

Gf首歌幾好聽 但一望畫面 有個人拔緊河 編舞好嚇人

外星人+1 出現

apink了

淫夏榮

法國gfd深啡色長頭髮女幾pure who

個鼻 HELP

依個正

好大塊面

BOMI好撚大波

成人禮比牙災屌打

依首佢地最好聽

apink d鼻同一個醫生?

南珠ver.10未?

蝦翁對奶

apink d 人樣同之前唔同晒
連恩地都...

孫娜恩冇黎？搵唔到佢

yes i do

對波大到彈彈下

ff撚= =

娜恩南珠係
MJ鼻

噴精

恩地整到成個jessie j咁

佢對眼唔知咩事
突然變左做道友咁

阿陳把聲好正

apink

終於可以刪得
睇番紅白米津先

釜山大媽唔見左

兩個OST能者

每次出場郁有人整容 白智英都ver.N

呢首咩歌?

點解蝦翁好似唔同咗樣
定係因為佢轉咗髮型先唔認得

像中槍一樣

其實有邊個個樣變得最少

有嘎嘎plz at9me

白智英唱屋塔房王世子就好

嘎嘎

呢首真係

成隊得佢仲係呢個樣
其他變撚晒

跟本成隊都upgrade左
個鼻由頭頂開始生

想佢唱秘密花園個首

chan把聲格硬吊到鬼叫咁

呢首又係正

預錄黎

朴荷

合作舞台好似都係前日kbs個埸經典啲

收啦傻鳩

應該11點走得 進度快小小仲想睇埋幾隊

都未倒數

依家幾點

11.32

Burn it up stage 我仲以為係我碗🤢

邊個慘得過我除夕要OT

真定假呀

真阿 韓國時間

得返個零鐘 BURN黎做乜

應該趕到, 我11佢地12

倒數live

好似係light 同 boomerang 🙈

都幾悶 11點再睇

禾刀系想聽Burn it up

我要親眼睇住W1倒數解散

Burn完 燃燒殆盡

今日應該冇乜料到 唔似解散mood 前日先催完淚🙈

但團綜係唔會再有

原來係light同energetic

Look7

點解咁多都係錄影嚟

轉唔切場

樓主驕傲嘎嘎來了

got7

憲仔M仔快d出黎

憲仔

快來強姦我

去定廁所先

好悶呀 幾時BTS EXO

wanna one mamamoo twice

去完個洗手間返黎都未完

Wanna one mamamoo

幾時mmm rv 呀

就到啦

岩啊 三條友唱得仲耐過組合

I am ready

依家有咩link睇到？見好多都block咗

我碗 我丹尼

WANNA ONE最後舞台

最後今晚 來了

預錄

wannaone收埋皮就到mmm?

姜丹尼爾正撚到

你又咸乜

一齊倒數啦，wanna one

我要望住佢地親自倒數

在奐唔同左樣

邊狗咸夠未

睇唔到了 好波

睇MAMAMOO好過啦

個舞台好無誠意

咁就完咗

似普通live

終於到

睇Twitter好順 又冇甩過

mmm正

轉左fb睇 720 順 ok

starry night

輝輝

識貨

咁多隊女團得MAMAMOO係帶到個氣氛

仆街啦爭人成皮野

solar

係都你收左皮先

正撚到

88 WANNA ONE

南珠一個人企咁前做咩

姜丹尼爾 2019 solo啦

個站姐

摺埋啦

真係比w1倒數?

右邊元虎背脊

V

肥妹都幾靚

Version 2

射爆V仔

金在奐對新眼皮好搶鏡

BOBBY

點解bts得兩個 wanna one得三個

躝返去後面啦

今日冇rv?

jimin好能柒

南豬個鼻

KAI同BOBBY都好7

個舞台會唔會細得制

見到daisy ahin 同 娜英

拍埋個mc到成隻豬咁

bobby可唔可以返入去 阻住我賢仔

等佢地倒數完準備收工

唔見exo?

比W1 出黎倒數未阿

EXO RV 呢？

W1行出黎倒數啦

仲咩咁酸D語氣, 好難頂

差唔多十分鐘時間要MC黎發揮，瘋狂睇錶睇到都有d辛苦

準備好解散未？？？？？？！

準備好未！！

解散!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

到底00個刻 係咪要大叫解散

WANNA ONE 解散！！！！！！！！！！！！

BYEBYE WANNA ONE!!!!!!

倒數個鏡頭淨係見到bts攬埋一舊?

W1 bye bye

法國有少少似natabcde

我赫仔好可愛

V仔QQ

NANCY

下? 咁就完?

我愛Nancy❤

lan la

w1消失左？？？

Nancy

垃圾TWICE

twice time

我twice

你娜璉

twice 開咪

錄? 係咪可以訓

幫襯過佢好多次

SUHO 矮d

唱live

TWICE係預錄？

唱得幾穩 唔差wo

娜璉樣唔樣衰啲呀

咪再大頭牠啦

C位==

cunt位

有啲人有開 有啲冇

winnet

winner

邊狗到exo叫我

嚟緊仲有咩團
同埋唱到幾點？

除左周子瑜好啲 仲有邊個正常 一係整容樣

有個白痴問題 究竟啲觀眾係咪同一班
隊隊都有返自己手燈架wor

賢寶冇整

仲好可愛

預錄咪有fan屎

所以好多都預錄

姜昇潤塊面瘦左好多咁？

RED得啤啤

終於

IRENE個胸好多毛

RV

仲有邊個睇? Exo?

ikon出咗未

琳琳

joy

收嗲啦傻撚

法國seulgi心口畀人打腫咗

你老母仲柒

熊個下好得意

真係好好聽呀 RBB

Omg

成隊得個兩個見得人？

驗眼

Irene啲毛幾過癮

心口好多毛

尊重啦

發現男飯

好睇

出咗街冇得睇 哭哭

尾能到 88

錄的 rv一早走左

屌你收聲啦

咪信佢啦

下 咩事==

呢度啲人好恐怖 中共黎 吾比人彈 只可以佢彈人 一言不合就爆粗 都係走先

V仔

其實EXO BTS RV係咪走曬

酸？

唔好走 你走埋呢度淨番啲低質會然

好冇氣氛 成個打歌節目咁

想問咁現場d人一齊睇錄影睇到完場？

駁唔到

衰撚過其他年末活動

睇死1001都過唔到

大陸LAY有冇去

exo唔係預錄

KAI7撚到

以後都唔會歸隊啦

想知你地點睇得出係LIVE定預錄

MBC真係好弱

左手面??

隔離歌手席冇人就係預錄啦

觀眾

預錄d瑩燒棒好整齊

班觀眾好靜 EXO 好慘

本身都無乜人

下年exo都要入伍 wanna one收檔 bts掌管成個kpop界

ok熄機

SM 下年要靠CBX 撑住

XIUMIN入伍

就係X要入伍wo 應該出新女團同大力推NCT BTS唔再攪埋d原爆應該都穩坐一哥啦

suju?

要啦 bts過多2-3年又要入伍 除時直接解散 佢地都搵夠

Suju

點解唔出女團

完

咪玩啦 suju 同 東神 呢d不停巡演搵真銀 韓國個邊d fans早就轉晒去bts 或者 exo啦

Sm靠suju都夠養成家啦啦

東神賺到既錢係SM黎講排第一位 EXO先第二